點解唔驚海入面d魚飲哂d水

保護地球應該食多d魚

因為魚會流汗，所以唔驚

屌你老母

因為魚會屙尿，唔撚驚

魚無汗腺

教科書呃鳩你姐

咁點解要飲佢地d尿
唔洗要水庫啦 水務署開污水廠係公廁隔離咪得

因為個海真係有好多水

會飲到d魚嘔

海水充滿魚精

我好驚 咁可以點

點解唔驚地上既人吸撚曬d空氣？
保護地球 鼓勵食人肉

仲有佢地會流眼淚

吓，你真係唔知架？

我搭車，搭lift，睇戲都成日聞到有人放返d屁出嚟。

吓 乜你自己唔會放屁？
莫非你係靚女？

我幾時有話自己唔放屁？

返學校學過啦

飲完咪又柯
質量守衡
一樣嘢消失會變返另一樣嘢

已經飲左好多
本來地球係冇陸地

因為會落雨